疫情已經受控,聽日武漢開城啦佢老母！

[url]

[/url]

武漢解封在即 預計逾5.5萬名旅客乘火車離漢
2020-04-07 18:13中國

武漢市即將解封，武漢鐵路工作人員連日來忙碌在工作崗位上，為4月8日列車開行做準備。(新華社圖片)
武漢市即將解封，武漢鐵路工作人員連日來忙碌在工作崗位上，為4月8日列車開行做準備。(新華社圖片)
中國鐵路武漢局，根據湖北省新冠肺炎疫情防控指揮部通告，從午夜12時起（4月8日零時）起，武漢市解除離漢離鄂通道管控措施，有序恢復對外交通，離漢人員憑湖北健康碼「綠碼」安全有序流動。為此，武漢地區武昌站、武漢站、漢口站等火車站將重新開啟進站通道，恢復辦理旅客進站客運業務，旅客持健康碼「綠碼」經測量體溫、身份核驗後可乘車出行。

中國鐵路武漢局集團公司相關部門負責人表示，按照屬地防疫部門和國鐵集團的要求，武漢鐵路部門精心做好進站通道恢復前的各項準備工作，在慎終如始做好鐵路站車疫情防控工作的同時，有序恢復鐵路運輸服務。

該負責人指，4月8日解除離漢離鄂通道管控措施後，湖北省內的首趟始發列車是6點25分從漢口站開往荊州的 D9301次；開往湖北省外的首趟始發列車是7點06分從武漢站始發開往南寧東的 G431次。4月8日當天，將有276列旅客列車從武漢地區各站開往上海、深圳、成都、福州、南寧等地，其中武漢地區始發54列。從4月7日的車票預售情況看，4月8日預計有5.5萬餘名旅客乘坐火車離漢，其中前往珠三角地區的旅客較為集中，佔離漢旅客總量四成左右。

衝哂落黎香港，到香港0確診

班元郎鄉下賤種幾時拎支棍去高鐵站保衛家園啊？

武肺大軍
殺傷力仲高過解放軍